三哥幾時出湯飯 / 淨餸

支持淨餸

套餐走米線得唔得？

好似有得走米線㗎喎

x2

走米同價唔抵

罌粟湯飯

走米子唔係減$1咩？

餸嘅份量無變?

少米已經減

會畀多啲芽菜過你...

飯唔好喇掛

想佢出口水汁撈米線

佢啲餸/小食配飯都叫ok嘅

湯飯就窄咗啲...

蒜泥白肉飯凍奶茶走甜少冰

口水雞翼個汁同尖椒皮蛋個汁